[復活]名校serect 個ig page返生

入留d人仲留言話好掛住個page
成班人自願睇洗腦content farm, 笑死我

同亞視一樣
死唔斷氣

連登仔要重出江湖了

推

屌
班友都唔知有冇腦
件事過左個幾月就唔記得
好心名校班友唔好咁on9，以為件事丟淡咗就以為冇事發生過

我check 返佢fb page無出post, 淨係得ig page出d唔知真定假嘅文, 不過都仲係好多人like

日日發dse悔氣文 搞到個個都咁負面做乜

推到佢死為止

死唔斷氣

名校serect呢D會唔會有收入?

之前有人起咗底，後面係間補習社

佢地盤生意七位數字又點會咁容易收手
打多佢一次俾啲教訓佢

有無收入我唔知, 但肯定會發報所有對補習社有利嘅消息

仲以爲真係學生搞既
之前超多撐簡體字既po

同燈塔名師一樣

又嚟荼毒啲00後
好撚心個page就收皮啦

大家可以入去參透下

ATV嚟嘅

俾支那買咗掛

又翻生

push

冇人理